菲林皇帝埋骨禮直播好能多女睇

事頭婆愈老愈正
其他royal bitches都好貴格個閪應該好香

有link

Your sole opinion and the use of the derogatory term does not represent us

lz din

I concur

睇唔明

不過都係當年嚟香港睇馬嬲套衫最好J

高峰時期 後生瘦底大波

樓主幾時去死？

使唔使咁大隻字 size 3英女皇睇唔到咩

已封鎖會員 夏瑟主義者佛利民完全封鎖

=.=

樓主好skr

>.<

This shows how uncivilised you are.

下？，.。

菲林皇帝

唔識咁多貴族野唔知有冇搞錯=.=